有冇人一次食兩個公仔麵？

真係好肚餓，成日都冇食過野
呢個時間屋企附近又冇野食。。。

起碼都三個

其實兩個好少

兩個係基本

食開半個

1個唔夠食2個太多點算

一個半

留番半個下次食。 橫掂都係一個食

5個

營多要三個

我想知你試過一次食幾多個
諗起小林尊，真係好勁
我睇到眼都突